我係AgentCC,我想Bam左自己既Account

我係AgentCC,我想Bam左自己既Account,有無辦法Delete左我連登個Account,以後再上唔到?

貼bam 圖

好似好多人貼過, 都無Bam

點解要咁做

被恐嚇？

講啲唔講啲
想點

是日晚飯

呢張算bam圖嗎？

你個post係咪比人del咗

係 呢條LINK